Sunmobile 3月到期

用開Sunmobile 96蚊 21mb限速 無限上網
3月會到期
有冇差唔多價既plan
請出招

巴打唔洗轉你用緊呢個PLAN 最平 90幾蚊 有 5GB 4GB . 之後無限限速.

我呢個好似得頭12個月先有96 到期後要11x

有優惠！